{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 K 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前12時です。 ご予約の際、客室料金は2人入室基準で決まります。 特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があり、1人追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に直接確認して予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 最終的に予約時には様々な特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準で決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームなどはどうなっていますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があり、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否をどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に直接確認して予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何を持参すればよいですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生するとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "最終的に予約時には様々な特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 513
    }
}